trump大選根本贏唔到 大家聽我分析

大家都知大選今日 11月4號
Biden vs Trump
Biden 由 B I D E N組成
今日星期三 所以頭三個英文字 B I D
係英文字母排列係
2 9 4
2+9=11
今日係戀童登大勝嘅日子
根本集天時地利人和

如果分析到依度都係唔夠說服力
Trump贏咗 我圍住維園鴨仔跳

lm

跟本無人願意面對現實

你都係想鴨仔跳啫

我都想
但今日係戀童登 正日

唔好走數啊柒頭

如果trump當選
我含淚都跳